101使用方法

101既使用方法

重點重點重點，拍片(冇剪接)

我教101唔係叫你地拘捕(交到去狗狗手上都放人啦)，係有2個重點，
另外101係市民唯一合法使用適當武力法例

1 合法-使用-適當武力
2 冇狗狗在附近時候用，簡稱阻止藍屍武力

適當武力 - 如果情況許可之下先要發出口頭警告，情況危急你就咪鬼口頭，應先出手 防禦/保護/阻止，先出手後接續口頭警告

佢出拳頭你出拳頭呢個係對等武力
佢出拳頭你出棍 呢個係適當武力
簡單啲嚟講就係高一級嘅武力

不適當使用武力 過分使用武力 係犯法，唔好懲罰或報復

口 - 都係果d廢話啦，你唔好喐，學狗狗動作啦， 幾個人一齊用膝頭哥壓住佢個頭 撳手手腳腳身體

<你唔好喐你唔好喐你唔好喐>

總之佢一路喺度掙扎緊呀唔該你同我出力啦

玩左一陣間之後狗狗來到之前散水
記得叫拍片者分享條片比你地自保
記住拍片都唔係一定有100%的保障， 如果拍片拍錯嘢反而對自己有害 寧願唔用嗰條片

拍片拍片拍片

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

推